[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5276)

正評羸大錢轉運

Fast

馬會精選閪撚到震

迪布尼打ＲＷＧ？
下？

辛尼特快手穿盤

曼城角大有冇機

中場仲正

辛尼特肯入未

打咩位？

喂 查內爾俾3c啦 無時間

乃阪 花仔
鏝角齊唔齊上

想買 但今晚輸左兩埸角大 想死中

右翼 中間rodri 費癲 肥根

狂出波刷角？

啲波假到

似9-10c完

一隊防中有Ｄ似巴塞個陣

唔啦 里昂 352 陣地太強 混戰多

場比利時又長補時了

鏝個陣

樓主幫pin
曼輸波 我食十舊屎

洛迪+費佬 同時間出

認真呢 屌吖
唔撚係試陣掛 仆街

Ok

On9馬會轉數快維護

咁我細注d自己嗌下算
呢場心水 大波

lm

半大點睇？

鍡埋你食

贏波輸盤feel

倍率合理， 上得過

如果今場里昂和/贏 鏝肯定會買里昂個8號仔

通常都會少少地整注1/1.5b

屌你咁都記得

比甲主盤俄超大波

睇好角細

利申 兩日無羸過

曼咁嘅陣憑乜樣咁深 似贏波輸盤 要里昂了

10.5?
我等開埸9.5足水

個個星期六都維

俄超一哥入多幾粒啦

里昻

角細賠率

戒賭夜

辛尼特屌多粒啦

都可以
應該唔會妹

慘，斷喜百年

唔想大家輸咁多

怕你等唔到

８８８８８８８８８８８８

8888888888888

巴甲法林廢左咁多

唉有正氣辛尼特唔買走去買閪伯年
去驗腦算

查狗-2

真心，
如果計ＦＩＦＡ上限能力
客隊嬴成截

完未啊

客盤派錢邊有咁多2:8

曼點讓1.75

99999999999999999999999999999

FAIL

其實好易

怪陣

屌你辛尼特比多粒

比甲開波未

真９９９９

999999999

唔理你個陣三七二十一
半大唔該

查9 -1

9.5s

未來人

曼城班波唔似蛆呀
速率快好多

角大落到傻

好想要Leon晉級

鏝出哩啲陣好難買

１０Ｃ！！！！！

角大又ＣＡＳＨＥＤ！！！！

客隊個下以為解圍出底線
10101010101

鏝個場點買好

查狗9.5b gel

唉屌今晚啲波好惡玩 鏝要正氣啲啊

超級角大日

大波得1.45
開硬咁

里昂第一柒頭有無得諗

第一二場八強2:1
第三場8:2
第四場?

１１Ｃ！！！！！

我輕注買搏爆冷里昂首隊半客 再小注客主

我岩岩奶左場1.38巴 2.5大波
埋單 1:1

同蛆比冇意思啦
但鏝個陣唔知想點

查內 big c cashed

半大回大飛

3格13.5有D難

經過琴晚果場唔敢買細

補唔補主ng好？
主76-90mins入波=32%
客失波=36%

既*

唔會啦 3 格夜 早波輸閪晒無人買就正氣

唔排除有
突然刷得好快，交叉刷

食完飲滴露都唔得..

贏夠未..

查狗1：0

歐洲班鬼好少買亞洲波其實

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

場場都起碼 11 12C

唔敢買 近排啲波好癲
啲隊鳩fing fing咁 完場又開大
有啲對攻格就完場細

eg 岩岩場蘇超

黎明可能死守？

屌你俄超你唔撚講

秒goal...

佢地點玩，買主客和？

蛆柒足兩回合先比里昂偷雞守住優勢
唔攞蛆比攞咩比

一回合過曼城人腳屌打對面
計埋版凳深度

屌你老母禁緊查fg

唯一係大撚毛正仆街神９

應該消極踢法
曼其實最驚防反

多謝數據

你買左咩先

主fg

佢地寧願玩非洲波都唔玩亞洲啦
咁鬼早

又咁多野玩駛玩波咩

唔好提

冇買到

維護完未啊屌屌

8點

上個禮拜0900先過到數

一陣鏝角

訓醒有啦

提晒你地唔醒水

好傷心
１Ｃ唔見５Ｋ

屌

屌你食角

辛尼特快手

查內81" 1:1
87" 2:1

快大

屌你老母成村人肯禁區你唔射又唔傳晒心機

鏝角 9.5b 100%?

玩撚完 辛尼又想撚狗

辛rc

今日d俄超

又黎 屌你 輸埋12碼？

角大等里昂入波先買
曼入波先無乜角

主ng

鏝定黎明

幫手分享 唔該哂 只會永遠免費分享心水
唔會咩叫人打賞呀賣料
祝長中✅

💛⚜️天天 足球頻道⚜️💛
💛💛💛💛💛💛💛💛💛
每場事前分享，純分享不作討論～
文章只作參考，請留意我下注⚜️
暫 14中12輸2

1- 阿德受平半 勝出✅
2-聖彼得斯堡讓一球球半 勝出✅
3-西維爾晉級 勝出✅
4-波特蘭2.5入球大 勝出✅
5-西部聯受平半 勝出✅
6-清水心跳2.5入球大 勝出✅
7-櫪木平手 勝出 ✅
8-佐加頓斯讓半一 勝出✅
9-蒙特雷2.5入球大 失敗⚜️
10-噴射機受平半 勝出✅
11-華堡受一 失敗⚜️
12-斯巴達讓半一 勝出✅
13-川崎前鋒讓半一 勝出✅
14-莫斯科火車頭平手 勝出✅

分享一下，今日仲會有心水🧚🏻

定係轟大波算

係唔係冇其他方法入錢

真特深盤又輸埋 1:2
同亨克一撚樣

俄假淨係今日先咁？

戒俄假啦，你會收返好多錢

比假頭嗰幾隊全部笑話嚟

有
我幫你入

辛尼特準備輸埋

查狗黎多球

下盤天下

發現手腳專玩依d

妹到完場

十分鐘點頂

曼城要慳水慳力羸

踢左1 2場之嘛

買被換出仲好
而家換多左人 澳假有5-6倍可以一試

pps

12!!!!!!!!

same road

清水心跳2.5入球大 勝出

大2到

唔係即時

乜撚嘢真特亨克都係笑話

你好彩
我2.5大嬲撚到震 1:1 on9波

應該上一場黎

１２C

你老母臭閪 呢場比甲又唔開即角
開左實轟到你臭

真 垃撚圾

難啲啦 好少會76-90mins 整多粒

唔係今日嗰場呀

我覺得會客晉

用電腦過咪即時

8月8號果場黎，上面有齊記錄，多謝巴打支持😆

仲有多球

銀行唔俾你過
幾即時都無用啦

屌佢老鼠清水0.0 啲過關死晒 重當贏左

客gel得

巴打點解可以咁堅

難d喎

每次一睇到已經開左波買唔切

人地一日先出幾場
你睇埋下面果d 都知場清水唔係今日啦

8月8號果場黎

佢單跳緊呀盲亨

Link!

係呀，8月8果場黎，有時一日唔岩一場都無出，
多謝支持

1313131313131313131313131313

呢隊西野 90分鐘1:1好大機會

踢防反就有機會

13C!!!

支持！ 雖然冇跟， 但真係幾準

辛尼戰神卡

3 格啦 柒頭狗會

辛尼特goal

辛2-0！！！

曼城出左foden 變433

0:2

爆角就唔開即場角dllm

sorry 搞錯左

屌你老味過得咁靚你最後一腳

2.5b慘死

狗會撚到

今日晏晝cow女無時間度 偷買 輸4 左

原來戰神卡先double kill

客條友好撚野過哂射成咁

笑死
近門１０Ｍ， 射左去太空

一定有

打少個-1到都仲有希望

1過2咁靚...

應該補6~7

紅左特別勁

紅左仲勁

洛夫雲

１４Ｃ！！！！！！！！！

3格高~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

買錯左 客盤
想買曼城...可以點算

14c呀 食屎啦狗會 唔開角球咪又係輸

比甲 2.5b仲有冇得叫下

５倍

+5咁小

開即場角嘅話。。

等收錢

客隊開角仲唔拿拿聲，仲係到妹

無了
主隊送俾你入你都唔入

即刻買返鏝

10倍入多注ok?

再相同金額 買曼...
好似打個和

今場里昂應該唔會想輸

歐聯角大點睇

得返幾十秒,你玩囉

洛夫雲級數去俄羅斯原來係超班
之前仲驚佢會繼續炸彈

輸水錢

買啦

只敢買9.5B 10.5B

唔想還唔想

會想?

唔建議
曼城唔會想輸角

講得好！

全格

same

ON9
轉數快又維護

巴塞都唔想輸

尋晚巴塞又好想輸咩？

咪講埋d弱智野

有邊隊想輸

15!!!!!!!!!!!!!!!!

勁到 加盟第一場就捧盃

唔想輸8球

同埋班仆街一入左波就唔撚刷

提左你地啦屌

追數注40k 鏝角大

尋日疤狗係咪想輸？

15C都有

驗腦

唔開即角 正屳家產

等開波先入好d

刷到角俾人打防反咪仆街

我知...我已經拎定左錢出黎
點知買左客

有兩倍9.5即轟

GEL得啦

里昂

琴日買到9.5都都收錢 以為自己玩緊角球。。。

一個唔該俾曼城1:0
角大已經唔駛叫..

鏝個場好難買
隨時 1:0 /2:0 撚狗

哥狗帶絕對有機會

買角細睇住鏝禁屌又係想死

咁咪叫里昂刷囉

查內爾俄超各比多粒？

里昂防守一定好過巴菜

呢句真

有冇人一齊出嚟數角

咸美頓你係派就快啦 屌你老母臭閪

去沙頭角數好無

連登號:
鏝
9.5b

全世界曼城

幾好笑嘅真心

辛尼特正氣

半大有冇得bounce back

10c

尾盤飛數都唔撚郁

10.5 b 追一追

呢隊曼攻力唔夠拜黎

輸埋曼城半大就可以搵方法借錢了

想要下盤

pps 啦

借定都得

鏝大船

簡單買佢換出

里昂 法足總杯 90分鐘控角控到仆街加時刷到pk
上場歐聯又唔刷
今場係時候刷喇！

除非比人剷傷
否則換出機會係極微

里昂連psg都唔驚 驚你鏝？

全tg 里昂

大家搶中場 佢好撚快攰

半力PSG咋喎...

曼讓到里昂2球？

買個大波睇波算 啲盤揀唔落手

一個尼馬頂半隊鏝啦

曼半大快

屌 早之開波之後先買角大 高水咁多

聖美倫個角係咪要等到聽朝先派

節奏好慢

買左角細，係咪要驗腦

一開波就妹😂

鏝差d

bc華 馬列斯都冇讓2球

1

MC差D

11111
角大開波

10角

咁快有c

11111

仆街丁力比好D得唔得

出馬列斯先驚

等唔到足水........

鏝勁到

比大力d 1:0

未買角呀屌

本身想等8.5
快撚到

me too

兩大刷角機迪布尼250

法林明高點睇

狗黎 真係10c

話左冇開角

差啲og

屌佢老母 咁遲先11 賤狗黎

中風

獲加嚇鳩自己友

屌呢啲先係足球嚟㗎嘛

好睇幾撚多

Cornet都好刷得

下注中番

Over 左

角細等緊夾

大家都係著淺藍衫 悉尼成班智障

屌，

快刷

明知廢蘭癲佬慢仲擺佢三中堅....

有冇人同我一樣咁後悔
琴晚冇睇到個場2-8

死仆街 搞咁撚耐又係10 屌你老母

鏝踢得保守.似驚防反

曼城

角大已死

快手轟兩粒

踢得好撚小心

頭先個下一個大腳到禁區都驚其實
後防得WALKER快少少

mc 有d 慢 吊高波又拎唔到

222222c

曼城唔撚對路

22222

2C

宵夜來了

22222 刷角機怏

0:0 15倍 玩下先

冇機會入角。。

嘩,都近

里昂比我買曼城cup

刷角剪呀

9.5 有1.7

光頭狗係咪驚左拜
啲小組無曬 係咁鳩踢上前

里昂識玩 下下搞鳩費甸個位

鏝ng仲高賠率過W

刷角

整粒先啦

留名

呢場客其他爆冷

里禁屌

係咁架喎

鏝廢廢地🤣🤣🤣🤣

似想打最後十五分鐘 互守足球

一球盤

哥狗防守戰術=犯規阻反擊

半6快刷

入波未

連輸兩日
整條新list

鏝半大
鏝9.5 10.5s

第買場 係時候打加時

兩隊妹波 半大24

擺明叫人買客ng

報左驚 小心

可能真係無英超入4強

究竟邊撚個吹秦迪布尼先
其實d波底好粗

可以NO GOAL架嘛

乜都細

Leon. on 9
攻完入去帶返個波出黎

引細

唉屌呢場先嚟開半細...

彈離身 修正

冇比利時人果種靈巧

歐冠4場有2場半細喎...

平手盤好似合理啲

-1差唔多

唔講以為兩邊都領先緊

我驚里昂心雄咋

英超唔夠人跑..

今場睇波唔賭波
享受足球

似0 0撚狗等加時

轟 2.5b 是否不智

都係琴晚好睇d

俾個半大黎驗腦啦屌

鏝城唔夠膽肯後場組織攻勢

唔知里昂頂唔頂到呢

隨時00 加時
哥狗廢到

俄超贏夠了 買左少少下盤練心

2隊無防守既

Dllm 還我半大錢我重注先係到妹

入角大？

曼城撚狗

呢隊曼邊夠巴黎同拜仁踢

乜都唔好入住

錯啦
對巴拜就係要咁樣踢

曼冇角

睇左廿分鐘 55波 轟左上盤嘅手足小心

補細

真
明顯試陣

曼城夠唔夠祖雲達斯打

消耗緊里昂體力姐...

快大 喊左。。。

悶到仆街

同個2隊鬥攻死撚緊
肯定要當自己弱旅打

大波可以收皮

場波好悶 唔敢射波

曼城唔入俾人入啦屌

快撚啲半大啦 咪撚係到妹

靚波呀

0:1

-111111111111111

0-1 上盤手足拜拜

VAR?

里昂想晉級肯定係鬥妹

曼城898啦踢到咁

鏝笑到

笑撚死人

屌你老母...

抵撚死仆街曼

Ederson成日9出

抵撚死

無限角大了

Var

笑左 8強先黎玩新野

應該越位

屌你老母又var?

正,宜家就買角大喇

無可能越

快撚啲入多粒或者追和啦屌

里昂FG GEL

0-1 無炸

原來話平手盤係小左
應該係里昂反讓先啱

里昂點輸？

獲加包哂

var no offside

靚撚到

下咁都無越？

有個包越位

唔夠信念買客ng

4.1第一隊

滴露要食屎

學足阿修對曼城踢法

睇人食屎最開心

客第一球幾賠？

無限角大 快

鏝比人禁屌

里昂爆冷一路贏落去奪冠

4.5

玩多人運動玩到傻咗

下面條友😂😂包曬

4

WALKER包左翼包左

你見唔到walker?

半大準備gel

4.25

繼續妹啦垃圾曼 輸埋佢啦屌你老母

買左半客+半大 點都gel?

dllm 封角盤唔比人買

Walker包完越位又唔補位

今年歐聯不得了

出局啦仆街曼

可否入多粒？

角大硬唔俾買

不過里昂呢腳都射得好靚

下盤SO EZ

妹到馬體會咁真係好黑人憎

角大搶啊!!!

4.35

半大仲有望 未24

要開始角大了

講呢啲 好𠹌正面

Ederson成日想出黎踢埋一份咁
呢球唔知出黎咩

晉級客2.68 點睇？

贏錢事小 見到鏝咁既款好心涼

nba la diu

一早講左gel得

里昂=上年阿積士

輸錢事小 見到鏝咁既款好心涼

兩條峰線都唔博角 細硬喇

有9.5買 角球無限大

買咗Lyon Win，又要諗補飛

講撚到鏝無限體力咁

屌都係屑WALKER啦

一個長波搞掂你 入到去都俾拜仁炒

仆街
9.5比人買到啡格

想要link

鏝攻力咁強都要落後 就係要學佢打法 到最後先贏佢

一去到禁區附近已經俾人雞姦啦

里昂win仲有3.55 好吸引

啡格閪9成

應該唔爆角..

鏝無阿古獸攻力強肯邊

睇黎鏝係贏波輸盤格

買多注里昂NG好過啦

曼城迷表示買和

利申：買左里昂

朝早睇咗
估唔到真係咁撚燈

真55波 補閪

Lyon 係鏝右路吊左幾次高波 次次都比到
勁到

無買.

真
2c 落後有9,5
睇波算

有睇就知真係55波

里昂到最後極限就會到

個aouar幾撚勁

哥狗排埋啲垃圾防守陣驚死 鬥攻點輸

里昂眼神有火 追next goal

阿積士幾時踢返上年既水準

應該角細.

是但搵人入一球啦

客晉有冇手足

里昂已經到左極限 輪到我鏝發揮

仲出費甸 好撚唔尊重人真係
哥狗自己落埋場啦不如

曼埋門一腳射到咁

跑落底 回後 失波

究竟要重複幾多次

鏝連運都無

里昂NG

睇里昂打反擊幾好睇

鏝傳波無力咁

感覺應該角s
射不出

一球到尾

真長傳好準

里昂下一隊

你估人地係賭仔買左角大咩

輸過俾阿修

好撚廢 曼城兩隻翼

幾耐冇睇鏝 真係咁廢喎

9.5s不跌反升？

里昂d攻勢似樣過曼城好多

刷角啦 屌你老母 -12C

仲9.5?

Sor 鏝真係咁廢

里昂晉級仲咁高水

喂 曼城 唔鍾意嘅咪反cup開大囉

操盤手唔識波

半大仲有冇機？

33分鐘仲開0.5, 鬼到

鏝 晉級收息注

唔似角大 鏝連射門都無乜 點刷角

屌得一個射手真係陰公

曼唔入俾人入啦

仲有9.5..
好鬼

可以唔落底架

33分鐘仲開9.5, 鬼到

20分鐘無c都仲係9.5

冇角鏝

真 岩岩睇仲未落

其實都做到有威脅既攻勢,不過無人埋門

喂 曼城 唔鍾意咪cup囉

垃圾曼

引大吱飛

鏝呢個陣0創造力

辛尼入未

開始覺得悶了

半大24

咁多手牌出呢個廢陣
哥狗

曼城射過波未

人生悶了

勁過沙維小白既迪布尼係度

攻唔入 拎住個波谷住谷住咁

曼城踢到咁 以為自己1:0緊？

訓緊

鏝完全無攻勢

曼就快拎戰神卡 FEEL到

客2

里昂個個都好大隻

整球12碼啦 吊

咁睇邊隊晉都係俾拜仁456

客隊ok?

唉咁都冇半大 垃圾鏝

曼分分鐘打少件

曼城依場求輸
點解？因為唔想比拜大炒
哥狗唔會打冇把握既杖
大家識買啦

250 比人封死曬😂😂

里昂個龍都堅

半大慘死

守蛆果場打得幾好

最有威脅喎

不如問下耶蘇仔去左邊

直射都幾靚

鏝分分鐘蛋都破唔到

即場重心
曼城晉級

幾有道理
應該係見到琴日拜仁驚撚左， 廢事出線俾人大炒啦

半大冇啦
頭先兩條友爭頂完一個靚chance打反擊
比人吹停左

咁打法
等收皮

馬會想賭仔死人..
40分鐘2C仲開
9.5

鏝急到

鏝杯過兩倍了

一d威脅都冇
去唔到仲死扭爛扭

球王迪布尼斬去邊呀

下半場 換施華 科登 馬列斯入黎死過啦

屌又冇半大

咁又係攞唔到冠軍事少
一陣俾人10-0實俾人炒

2 3條友圍住佢

唔踢就是贏

輸一場事小
冇咗教練位事大
哥迪奧拿都識計數

上樓機會

追邊面

輸1:0好過輸8:2

一早讓個歐聯位出嚟

面子問題
輸里昂一兩球 及早離場
好過入四強比拜大炒
唔好忘記哥狗教過拜
點會比前舊主大炒咁冇面

推迪布尼打邊哥狗

早之買角細

鏝半大pls

買左鏝盤都睇怕凶多吉少

曼城2014/15先贏過佢教嗰隊拜仁

下場睇電視恥笑里昂算

真
分分鐘哥帥嘅地位都不保

求開半大啦

rodri 廢到

明玩鳩佢 d缺點出哂黎

難

真係爭個阿古獸

以為祖除左12m同牙朗左腳世界波之外
入唔到波係祖廢
原來lyon係堅勁

里昂win仲有三倍
要all in了

個龍真係唔差

真

3c

3C

奇蹟半大未 屌

下半開始刷角 8.5b準備好未

貌似危險其實冇乜威脅

一早講過，里昂今場應該唔會想輸

勸大家入定角大 曼城下半場唔掂既話 好可能會玩9981斬

鏝又要驚住比人防反攻都唔敢谷曬
完全唔知想點

4C

半大未呀

係咪已經全職打機

冇施華打西咩

里昂個後衛狂送角

好悶 等曼下半場過數算

4c 開10.5

屌 rodri俾波俾keeper？
我射得仲大力啦屌

曼刷角.

係
開緊直播

送角好 反正鏝班友唔會頂到

8.5B

4c 開10.5 真係冇咩見過

2015歐聯咪比巴塞炒過3:0

放2邊迫你變角球
橫店都無威脅

金曼全隊連哥狗斷腳空難叫爆區

有冇link?

thx 巴打

5c

因為會有5c

迪布尼呢下世界級

1.5/2下盤舒服到

里昂個龍咁勁

經過2-8後3-0已經非常有面啦

Kdb勁撚到

5C

都話有

5c 就開11.5啦

8.5b 輕鬆

半大未呀快撚d

冇買到8.5

9.5b先追和 求你

耶穌打小個咁

Gel

邊個黎？有落場？

唔講都唔知佢有出

半大收左皮 咁撐里昂了

1.8 水

賽前崩盤式角球原來係咁解
可一不可再

我個半大啊仆街

4.75b

仲係馬糟訓緊

2:3了

一句啦
高佬羅蘭迪上年熱刺FREE出黎曼城咁都唔簽下真係晒料

仆街曼城出局啦屌

半大同上盤簡左上盤
起碼都有得叫下

屌你以為深藍色先係曼城
咁撚勁既

無阿古獸真係唔買半大

我真係好撚準

今日D波想點

點入 3 球

買里昂獨贏洗唔洗驗腦

鏝入唔入到3球

allin 角大

02未

支持曼城

出局啦垃圾

3.5b點部處

角大一陣又啡格

睇左半場，應該上得ifc

日日都下盤日點賭呀

拜仁夠唔夠依隊里昂打 D防反好恐怖

半大就輸左
上盤仲未輸

感謝

曼要4-1先全格

阿古獸玩FALL GUYS

咪玩

10.5s跳先 屌 里昂守唔到角了

咪害人

失角好過失波

1.52唔買啦

信我會gel到

咪玩啦 曼晉好出奇？

應該會放角俾曼城

拜淨係迫搶到收里昂皮

識賭既一定賭里昂，值博率太高

里昂晉級仲有2.35

02上呀

PSG踢拜肯定好刺激

55波算唔算防反

準備食屎 邊度有得買屎？

曼城反CUP 2.3賠

強隊落後，角大上車了

馬會半5都開11.5..驚撚到

晉穩陣

里昂守得好後...
都係羸一腳長傳
前場無乜組織到攻勢,或者佢地根本唔需要控球

狗會睇好鏝追唔到

里昂頂撚埋佢

開句聲呢度大把人俾你

咩軟硬度都有得揀

哥狗點先諗到呢個陣
頭20幾30分鐘比人禁屌 入埋波之後
Kdb去左路 出波先有幾腳睇

死仆街 半場秒c我gg

曼城係咪贏唔到

強隊？

試陣試得一場得一埋

要靚女啲屎

里昂好撚專心

里昂頂實

要爛既call我 報定名

半到都偷笑
排個西陣有幾個都要換

輸緊球 都仲有1.5
上半場 曼城比人戰術性擊倒

我想入細......

一齊叫

曼城下半場內反唔反cup到？

下半場擺返正常陣攻撚爆佢喇
里昂後半已經開始守唔到

里昂有冇機會02

可唔可以俾返法甲隊里昂我

靚女唔屙屎

3.5b點算

唔好諗CUP唔CUP

入一球先

1.5 收息
45分鐘50%+邊到搵

Lyon 守得算輕鬆
鏝唔敢全部衝曬上去攻

上樓機會啦 曼城主勝
哥狗 係最有計既教頭 呢啲重要時刻 考牌咁考

5050

費癲頭先爭D2黃1紅

無錯

半場開7隻仲要開中水
加埋賽前角球崩盤式咁落
99%刷撚到癲

365個角大落到
11.5 2.1幾落到1.83

老毛病，佢次次淘汰賽對弱過自己既球隊都會出怪陣

阿妓都得 里昂點解唔得

修咸頓都得,阿都得

佢個人有時係輸在太創新 好敢試

g持

我肥屍都一樣得

下半應該即換b 華啦
耶穌換走硬

11.5b俾人掃撚到傻

一開頭係既
迪布尼移左去左之後開始黎料

史達寧踢正前咩...

上年黑哨wor

var逼害曼城wor

別

重本里昂，聽日搬去半山

慶祝到震哂先話var

無鋒陣好似仲好過放耶撚

有亞古獸係度 果幾球一野抽個掛網波
個龍點救
出耶蘇打少個 250落底比人封死晒
Kdb比哥狗玩尻佢

熱刺路蘭迪手球冇吹到VAR

角大又回返飛

半客CASHED

希望鏝下半場拿拿聲刷爆佢
上半睇到30幾40分鐘仲係得2c以為都要含
見佢落到底都唔出波 cup返出黎或者傳返出黎
好彩有5c都好

入完波之後完全無見過耶蘇個樣

Mandzukic free左
有冇人簽佢

角球真係睇曼城入唔入到波

半客 客主 有無機收哂

費奴換左未😂😂😂

/口\

下半換全陣應該贏球輸盤掛

前面咁高 入鬼到 里昂根本完全唔怕輸角畀佢

左閘係問題

或者紅左件都未必有咁多角

呢場即係老鼠對西部聯
又係淺藍衫對黑衫
客入先
一陣鏝會追和 最後比里昂絕殺

似1:2

半場買左老鼠主勝 屌佢老母個臭閪

角大號準備啟航

角大好似開硬咁 痴撚線

冰一冰俾我跳10.5s plzzzz

角呀

有幾多個追角大

送角

666666

6c

屌你秒c

打4中堅咪嬴囉

12.5
笑到

施主 及早跳船啦

呢場賽前 中場數據都話人聽
真係要追下

咁都有角 加西亞未訓醒

屌 我等緊啦

手持賽前12.5b 馬列斯出黎先再追

花仔要左角細？咩中位

10.5s 好早入啦 見佢節奏慢 中場互搓 屌你孖角喎

呢場可能有加時睇

似1-1

最尾都係信自己買左注都幾大既角大
9.5 10.5 11.5 12.5

似0-2

似2-8 完場

似1-2

下半場
史達寧 / 馬列斯 /b華
瘋狂落底 左右開弓
角大機會來了

講緊角？

里昂ng 之後曼追返一球完場？

曼城贏唔到盤不如直接輸埋佢出局算

條友攬住depay黎頂波

耶蘇真係好撚廢
換馬列斯/2施華都應該好過佢

777 屌

11.5go
仲有40分
六隻角冇難度

咪撚再送呀

又送 又係呢條友

仆街掛住講未買

仲有40分鐘...

Leon絕殺開心啲

曼係咪試陣 踢到咁唔流暢

再送

送2角88888

係咁送
唔洗買了

8

送撚夠未呀

到十角就冰 大家信唔信

8.5b派錢

佢同另一個黑鬼都係咁送

3-1難啲啦ching

冚家剷我未買啊死仆街

唔信

條友連送兩下
呢兩球根本唔洗送

高水8.5馬會派錢

出馬水

馬列斯

我屌佢老母

8.5禁唔到
屌

開始訓地

馬列斯準備出黎刷角

馬列斯落底
追角大 冇窮人

馬列C 大家買大喇

似收哂order啦 咁撚重飛
之前對psg 對蛆 救角救到仆街

單邊刷 十個

祖丫嘛

鏝連似樣小小既攻勢都冇

角大瞄撚準未

尼啦尼啦 快d刷

里昂輸就真係假波

喪送角
無限角大了

9c

又係呢條友
999

又角啦

買得太少8.5b

里昂屌你老母
買完角細送乜撚野角

刷撚到癲

你冇睇開曼城

10.5s已爆

14.5大 有無人跟？

輸緊都夠膽角細

快少少入完停角啦on9 刷你老母咩

又係呢條友

關撚事咩 條友送4c

有

開硬

起碼13c

曼一日未CUP肯定會繼續刷

上半場無掃角大，依家唔敢入了

14.5s

8.5b 輕鬆cashed

好心D攻勢簡單D啦
里昂開始迫搶效果下降

火米又係要爆

而家先60分鐘

亞特蘭大個晚點輸
里昂same same

呢場會唔會psg翻版
80分鐘仲係0:1
點都要買下鏝cup ng

15.5b @3.00

諗一樣既野

今日啲上盤

薯條買左角細？

係

合理啊 而家都係打假波

cancelo呢下做乜鳩嘢呀

同感

似和波，唔敢入大波了，又唔係拜狗

Zinchenko
唔出

里昂已經冇入球能力
以家睇鏝攻唔攻得入
要攻就要多落底
所以，角大！！！

呢下個黑鬼唔送角既屌你 縮頭

冰到70plz

開左13.5

馬列斯啲fakes

買角大 主晉級 真心穩陣

最鍾意睇鏝輸緊果陣馬列斯係度鳩扭

哥狗仲唔換人，係咪以為唔記得左一場過

又唔換人 玩完

鳩扭完幾下 最後又係散腳

咪換左馬仔

得返25分鐘仲好老定下半場腳都未起過

會唔會psg劇本

阿古路熱緊身

-6c

唔會

成日都踢得果廿分鐘體諒下

曼又唔夠高...可以點 刷完都冇用

就咁睇咁踢落去，里昂有機再入一粒

係唔記得咗自己輸緊

我覺得今晚個初盤 應該同琴晚掉轉

d鏝迷場場係咁屌佢 好慘

熱條J

鏝首回合領先好多球

個和有d熱

今屆歐聯未有加時 互射12m劇本出現

Psg劇本啟動

你理撚得你隊垃圾輸 快撚啲大 里昂0.4都得

落後仲唔刷屌

講真迪布尼一fit就成隊鏝都有加乘

輸9哂

-4c

985

kdb 冇曬板斧了

佢自己都好多mistake

上場唔係華拉尼 鏝入唔到波

988

落後緊 鏝城晉級仲有1.85
係咪太癡線

領先緊-1球

994

要換了 出大衛施華就入啦

995

Same

今場暫時好似得腳趾尾拉西嗰球靚波

1001 again